[外國/Twitter文宣] Hong Kong Protest Travel 正式上線

之前有個po講好多外國人都表示好想支持香港人但唔知有點先可以幫到手

香港作為好客之都
不妨對外國人宣傳
take個short trip黎香港感受一下前線氣氛
政府又成日話我地班廢青影響經濟
而家就推廣全球獨一既另類旅遊體驗

如果遊行當中歐美多國有0.00001% 既supporters 黎香港拎住自已支national flag行係好明顯
可以向國際社會帶出強而有力既fight for freedom msg

2019 香港成為左爭取民主自由既最前線
connect國際社會 攜手對抗極權政府
抗爭者當中不乏高學歴人士
英文解說相信難唔到大家
SIR, THIS WAY

要比旅客最新資訊
長期有update既link係好重要
靠旅發局真係死得
小妹記憶力有限 歡迎補充
整合完亦可以印qr code係機場派傳單

Protest Schedule

香港民主運動 2019 時序歷程
Hong Kong Movement 2019 Timeline

Real time protest location map

連儂牆位置
Lennon Wall in Hong Kong
(唔知有冇巴打mark 過location 落 google map 可以share返)

香港良心米之連地圖
Hong Kong Conscience Shop Map

以下開放討論
歡迎整合更多不同資訊同出文宣圖

#FightForFreedom
#StandWithHK
#HongKongProtests
#Eye4HK
#EyeforHK
#NopoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#ChiNazi
#ZiNa
#NaChi

光復香港 時代革命

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

tui

推好撚緊要

推

901 airport

支持集中post
可以比大家進軍twitter

Push

push

9月1機場見

pish

Push ~

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推左先再慢慢睇

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

Pish 可以出埋protest tour一日遊指南等佢地跟住去打卡

支持，有咩幫到手

洗！唔！洗！咁！多！感！嘆！號！啊！

進軍

個長輩圖生成器一有空格就自動加

我頂

除左春袋，記住：

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷